{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 광안 Stay Hotel"
    },
    "text": "2021年6月リニューアル完了STAY HOTELで最上のコンディションをお楽しみください。 VRサービス利用可能。全客室に空気清浄機とスマートTVを設置。5つ星クラスのラテックス寝具類をご提供しております。 2021年6月17日にオールリフォーム正式オープンし、ネットフリックスの無料視聴が可能です。 客室には5つ星の寝具類とリネンが提供され、LGピュリケア空気清浄機が設置されています。 スナックバーでは最高級スターバックスコーヒー豆を提供しており、客室ごとに駐車が可能です。 パーティールームではカラオケが利用可能で、利用可能な時間は15~22時です。 各客室の諸元はスタンダード客室は16.5㎡、デラックスダブルとデラックスツインは19.8㎡、スーペリアダブルは19.8㎡、パーティールームは60㎡です。 VRのレンタルは一日1台当たり15,000ウォンであり、客室内での調理は払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 客室は2名基準となっており、人数追加の際に追加料金が発生します。 寝具の追加は1人当たり無料で提供し、追加で必要な場合は10,000ウォンが追加されます。 最後のチェックイン可能時間はチェックアウト日の02時で、レイトチェックアウト時に1時間当たり1万ウォンの料金が発生します。 駐車場案内と徒歩で利用可能な周辺施設は、広安Stay Hotelの内規に基づいて適用され、未成年者の男女同室での宿泊は絶対に許されません。 チェックインのために登録カードの作成が必須で、周辺施設としては民楽会センター、水辺公園、広安里海水浴場、センタムシティ、龍宮寺、東釜山アウトレット、新世界百貨店センタムシティ店がございます。 お子様が一緒に入室することは1人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "STAY HOTELでは何が提供されますか？",
            "answer": "STAY HOTELでは空気清浄機とスマートTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "2021年6月リニューアル後のSTAY HOTELの特徴は何ですか？",
            "answer": "2021年6月リニューアル後のSTAY HOTELではVRサービスが利用可能です。また、全客室には5つ星クラスのラテックス寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "STAY HOTELの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "STAY HOTELの客室には空気清浄機とスマートTVが設置されています。また、5つ星クラスの寝具とリネンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "STAY HOTELのスナックバーで提供されるコーヒーは何ですか？",
            "answer": "STAY HOTELのスナックバーでは最高級スターバックスコーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "STAY HOTELのパーティールームでは何が利用可能ですか？",
            "answer": "STAY HOTELのパーティールームではカラオケが利用可能です。利用可能な時間は15時から22時です。"
        },
        {
            "question": "STAY HOTELの客室の種類と広さは何ですか？",
            "answer": "STAY HOTELの客室にはスタンダード客室（16.5㎡）、デラックスダブルとデラックスツイン（19.8㎡）、スーペリアダブル（19.8㎡）、パーティールーム（60㎡）があります。"
        },
        {
            "question": "VRのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "VRのレンタルは一日1台当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での調理は払い戻しなしで直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "STAY HOTELの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "STAY HOTELの客室は2名基準です。人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "追加の寝具は1人当たり無料で提供されます。追加が必要な場合は10,000ウォンが追加料金として発生します。"
        },
        {
            "question": "最終のチェックイン可能時間は何時ですか？",
            "answer": "最終のチェックイン可能時間はチェックアウト日の02時です。レイトチェックアウト時には1時間当たり1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺に何がありますか？",
            "answer": "STAY HOTELでは客室ごとに駐車が可能です。周辺には民楽会センター、水辺公園、広安里海水浴場、センタムシティ、龍宮寺、東釜山アウトレット、新世界百貨店センタムシティ店があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には登録カードの作成が必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺には民楽会センター、水辺公園、広安里海水浴場、センタムシティ、龍宮寺、東釜山アウトレット、新世界百貨店センタムシティ店があります。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "お子様の宿泊は1人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 836
    }
}